天頌要人啊！柏慧天頌之間

黎左好多狗車

街坊屌狗時間又到

推

入左天頌啦

唔好屌啦
今日班狗擺到明係出來鳩拉人 見你唔順超就拉架啦

E家點

情況如何

唔出死全家

係李兆基小學出面

咩事入左黎?

今晚似係要鳩拉人交數 所以專登入去私人屋苑 佢地預左會有住客落黎屌狗 到時就可以求奇拉幾件 手足唔夠人就唔好落樓

天頌人夠團結,屌走班狗

唔好落呀

40幾隻防暴入左黎天頌，我一野比佢用盾撞埋牆

無受傷?

無事，咩都搜唔到要放人